[公投]大家認為應唔應該由今日開始由"黑警"改口叫"公安"?

叫"黑警"有個"警"字, 始終另班人覺得自己仲係警察, 話佢地"黑"只係主觀思想

叫"公安"表面上其實係一個中性詞, 但可以另佢地知道自己既身份係大眾眼中已經有本質上既改變, 唔再係咩紀律部隊/維護法治既人

正評 = 公安
負評 = 黑警

請投票